我唔出聲，唔代表我毒，唔代表我唔識講野

我只係選擇左沉默
我對於你地D行為，笑而不語
我唔講野唔代表我唔識講
有時，無聲勝有聲
呢D係智慧
唔係毒撚
D人以為我唔出聲就笑我
真係無知

毒撚真係好恐怖

有病就要睇醫師 抑鬱症發作起黎 無人幫到

係呀
不過我唔係毒撚
我只係鍾意以退為進
就好似耍太極咁

你以為我唔出聲會蝕底晒？
太天真啦
根本你仲未睇得清現實

樓豬 教精你 嚴格黎講樣子係一樣重要因素

我唔靚仔唔代表我毒
如果我整容既話
分分鐘靚仔過金城武

你唔係毒唔係唔識講嘢
係唔敢講嘢姐

咁你整唔整

咁你遇到不公事會出聲嗎

樓主不如講下係D咩事? 係邊個對你做左呢D野呀?

如果我老豆係李家誠